點睇台灣既‘Taiwan can help’廣告

睇咗先向下碌睇設計理念

設計理念：

利申睇唔出

WHO can help = 踩氹
Taiwan can help = 有門有出路